有警員將會係下次大型示威衝突時智能叛變

如果大家有朋友係前線警察，因為近期既事唔想再助糾為虐，準備係短期內辭職既話，希望佢臨走可以幫香港人做一件好事

因為當將來有大量示威者再同警方出現大型對峙既時候(建議最好係一個好有可能要用到大量武力ex長盾、催淚彈既時刻，因為更容易令人聯想到果個警察係不忍傷害香港既下一代而咁做。當然而加暫時又去返和理非回合，我都唔知將來會唔會仲有E類衝突) ，如果有一個(甚至幾個) 仲有良知同已經準備辭職既前線警員係眾多記者用鏡頭影住既時候，飾演一場公開劈炮show，突然企出黎慢慢除底警服，頭盔，剩返預先著普通市民衣著走向示威群眾(如果事後可以接受傳媒訪問自己點解會咁做會更加好) ，相信e個場面會再成為國際新聞"香港警員不甘成為政治工具，除下制服一起對抗暴政", 而加E場show既可以提高我地既士氣，同時極度打擊警犬既軍心，引發部分離職朝。

如果真係有巴打既死黨係做警察，而覺得佢肯做e個創舉，歡迎share個plan比佢地，等你地係下次大型衝突之前商討下細節做一個留名青史既真香港警察

push

希望樓主唔係假膠

我無嘢講

我偶然諗到 睇下有冇良心發現既差人會獻身

唔好傻啦

有人起左個頭就會有人跟

樓主只係天真

係好撚天真

當一個人被賦予過大嘅權力 享受過有權力嘅滋味之後 佢仲會唔會為咗個社會而放棄佢嘅權力同埋利益呢

算吧
佢地點會放棄果二萬五一個月
出到黎一皮都唔知搵唔搵到

有腦有思想又唔會去考龜

唔係佢門檻洗咩咁低

其實會 因為人都係自私嘅 肯行出黎一定會拎到全港市民嘅支持同掌聲 呢種榮譽感唔係所謂權力可以比到
不過會咁諗嘅一定係少數

拍戲咩

不如叫埋解放軍叛變呀笨柒

喺開槍射實彈前絕對冇可能

以為收到風有人會咁做
原來係你想叫人地咁做

講真 全港市民嘅支持同掌聲嗰種榮譽感 係好正 當有人話支持你咁做嘅時候 你會覺得好滿足 希望有人肯踏出第一步 棄暗投明啦

我無嘢講

去到里一刻仲未走，一係甘願做走狗，一係無撚腦
係有好警察，但佢地會覺得寧願咬住份糧，一路除暴安良，就已經做左野

太睇得起佢地
佢地邊有智能

你估拍戲咩

如果真係有良心 當初唔會入去啦

ff夠啦你叫佢地打人打得細力d都仲有一絲既可能性

咪FF
係想做就一早做咗

我會好respect
如果真係有呢啲警察

前女警6.12見證：警察無異暴徒

放心，唔會有😂😂😂

Up
會唔會被法律追究

依家仲留低係到做狗嘅
一係就為錢為養家
一係就深藍底
無可能調轉槍頭

如果有 我請十個巴打食尼泊爾餃子

on9

唔好睇太多tvb

ff 下好啦

推

咪撚傻啦，係就拎槍打返黑警，除裝備做乜尻

聽我講 絕對唔應該除制服，反之應該齊gear行過示威者個識用盾呀盛保護示威者！

你估班狗會放棄OT10萬月薪嘅機會？
冇學歷冇智商都可以FG 2萬，OT 10萬

掉轉成日有，示威者突然掛返委任證

傻撚左啦拍戲咩

TVB都唔會咁做啦

樓主有少少弱智

除非真係準備唔做，
否則叫做有啲良心嘅警察最多都係請假去旅行

唔做？ 去邊揾三萬幾一個月呀？

拍戲咩⋯⋯
佢地打示威者嘅時候唔打頭已經偷笑

你有冇諗過 呢個行動會令佢地立即人生已完

Always simple always naive

唔好咁天真啦
有良心個班一早走哂

剩返既都係

垃圾

笑左 諗多左啦

屌，以為有人同樓主講會咁做
原來只係ff

玩得FF多？

咁就係犯法，立即拉得，之後會唔會送中冇人知

所以記者係唔會影到，只會影到黑警打白警

除件衫就想612打完人咩後果都無?

狗做耐左 唔會識做返人 樓主太天真

聽住先

5000都比多

如果咁做
我相個呢個差佬會畀人吹捧成世
秒上神枱

幾百蚊一個鐘ot，理得你死

係人嘅話 一早做左啦
全部都係狗 聽完呢個plan佢吠鳩你添呀

如果做到，個警察肯定會名留青史

行得前線全部深藍 係要煮撚死你
淺黃偏黃嘅多數唔會係前線
個啲係真係想做好警察嘅人
不過多數會畀人排擠

真香港警察！ 致敬！

琴日連人都放埋 你仲期望佢幫

天撚真

拍戲咩冇咩可能喎

絕晒交
畜生豈能理解人性

咁枝炮除去邊

啱呀

咁努力讀毅進 你要人放棄

2019啦, 7月啦
仲FF 有狗會良心發現

改革以為警犬要33222 asso畢業就差唔多

我做緊公關，覺得條橋真係會好爆

你即場比一百萬佢可能會咁做既

雖然肯定冇可能，但場面一定好爆

但重點係佢地都無良知，有少少良知，仲有做人資格架一早走曬，依家仲留得係度架，全部都有狂犬病

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

覺得落得場 攞得武器嘅
都係佢哋自己人 圍威喂

要走一早走左
仲做緊個啲係低學歷 又想有權既狗

拎得棍最少三四萬
點會劈炮

人哋袋十皮花紅睬你有味

Push

除非減佢地人工啦 有生之年都唔會見到

有咁醒就唔使使警察啦

難度極高

2019仲有樓主呢d人ff緊警察會咁做

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

逆向思維調番轉諗 我地眾籌比過百萬佢
收買警察做呢場show 仲可以比佢過埋德國做難民

要有雨傘嗰陣已經有喇
2019喇醒喇
仲妄想有狗除裝備黎幫你
比着你毅進仔搵3皮一個月鐵飯碗會唔會走？

眾籌收買警察仲實際

冇學歷都可以同ibanker嘅薪酬同等

又黎警犬都有好人論
屌你老母國警犬又想洗底

依家隻狗就算轉左都唔會出嚟抗爭，只會好似之前嗰個白衫咁，儲夠錢搞移民

樓主仲未明做得差佬既係咩人

輕鬆低學歷三皮 真係唔信有人會抵抗得住走

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

換上忠義民團套衫就有

天真

FF
不過如果有就好了

屌你老母
咪撚再左膠上腦
放流料啦

向現實低頭，無學歷無能力只能做狗

FF到核爆

憨鳩標題黨

五年前都見過呢啲廢話post

點解會咁撚多正評
Fool me once shame on you
Fool me twice shame on us

咪撚戇鳩
做得警犬既人會醒已經 就算醒 要同你咁玩

輔警機會大好多

我先唔信有

邊會咁有風骨咁做

樓主咪on9啦

屌老母筆錢不如比南亞仔戰鬥力起碼過廿倍
老母閪D狗而加咁撚惡係因為有Gear咋嘛

真就好啦

高招
不過你咁講既話 可能佢地以後會出紅警
就好似有個女仔跌左係地下都狂打
絕對唔係香港人不成文規定會做既野(唔打女人)
仲有個舉高個盾鋤落去(跌左係地下既人都狂打已經係想殺人)

【反修例】警方被指獲發每人最多10萬元津貼猶如花紅 工會：是有血有汗的超時補償

我係警犬既話真係望你班友再搞多幾劑
咁樣暴力鎮壓完仲有成個月花紅分
邊撚個會同你智能叛變？？？

智?邊撚到智啊?睇過?
如果會做 612都已經會做啦

屌你老母係咪唔撚識打好個標題

諗左呢樣野好耐 分分鍾出埋名 名利雙收 打份兩皮工又良心不安有咩謂

都無智能
點樣智能叛變

要做既一早做左 留反底個啲唔洗再有幻想

警察無好人

唔好發夢啦 做開狗點會突然變返人呀

。

頭幾日已經有呢啲FF POST

ot都十皮野喎！唔制........

I have a dream

有黑警真係醒就做第一嗰個，
到時出曬名，大把政治本錢，
點止搵嗰幾萬蚊一個月，
不過有腦就唔係黑警

話你知

大撚把無上到前線既警犬係咁樣諗:
「你地班示威者咪日行夜行囉, 又影響唔到我, 反而我地同事少左, 我要日日 OT , 我收多 20% 人工呀 , 多謝」

(真有其事, 無吹水)

Please don't FF

唔好連ff既希望都打低啦 咁樣好撚灰 雖然係事實

Don’t ff too much

我無野講

多謝

有良心嘅辭哂職

警察敢做大把人會俾錢佢洗

我第一個俾

條橋仲天真過阿嬌

唔會啦,你諗多左
最緊要有糧出, 唔好阻住我放假去日本旅行

如果個差佬咁做
大把公司請返佢，或者連登眾籌幫佢

正評係比樓主你仍有一顆天真的心

有呢d警察既
但呢d肯定唔會調去示威衝突前線
調得去示威衝突前線既都肯定只會係藍絲弱智狗

唔好傻啦, 太睇小佢地係學堂嘅訓練, 紀律及團隊意識

你地放下水已經心領

入得ptu多數都係一兩年兵

傻啦你，走得既呢幾年走哂啦

如果武警引入香港，搞到佢地失業，佢地真係夠膽勇武過BK 香討
好似當年圍ICAC咁

不過港共唔會棄呢班咁好用的打手

做人做狗自己揀

班毅進仔出番私人市場打工連兩皮都唔知搵唔搵到
人地慢慢hea逗你十皮OT錢唔好？

出嚟冇人請，我請

班毅進仔有膽敢做就路唔會委任證膊頭冧巴都唔敢上啦。基本上毅進仔就係一班恃強凌弱既廢柴。你叫佢地除裝甲同勇武派隻抽都嚇到瀨屎啦⋯⋯

On9仔

嗰條友實畀差佬追住嚟打

收手啦警察，求下你地
如果你地仲有尊嚴，唔好再做啲咁肉酸既野
一次又一次既聲明啊公開信啊
只係令港人同全世界覺得你地濫權仲要狡辯
冇人認同你地所謂既維持秩序
如果有mon post警察求下你地醒下....搵翻自己既良心
你地都有得揀嫁...你地唔一定要企係市民既對立面
我地爭取既野，你地既下一代都會收影響嫁
做人真係唔係淨係得錢，仲有良知同公義

佢肯做第一個咁辭職嘅警察，我肯定大把人請佢
第二，三個就難講

講真其實如果有腦細/中小企講到明
會協助呢班真·香港警察搵工有後路比佢地嘅
出現呢個情況真係唔難
有良心嗰班最撚驚都係冇咗份工啫

你訓醒未

希望係大學生
毅進仔應該冇人請